[天佑澳門]又打風啦，洗唔洗捐幾件泳衣比澳門同胞

游水唔著泳衣 生番黎架咩

泳衣女人先著架咋, 男人老狗著咩撚野泳衣呀, 泳衣都唔知係咩, 小學雞

咁你咪捐埋泳褲比班男人囉
咁撚激動 餓到癲撚左咩

唔激動就假, 最憎男人著泳衣

捐條撚咩
人地又賺多$9000買啦

好羨慕呀

聽日又派9000，壽衣都夠買啦

浸濕哂

好仆街囉咁講野

不過笑左

係都捐水泵啦
無撚人性